Hij zag de exquise schets van haar profiel, kon vangen de glimp van de rood-gouden haren die opgehangen in de war verwarring op haar schouders.
Ze was gekleed in een korte rok en blauwe blouse die hij had voorgesteld haar weg langs.
Ze keek moe worden en was er iets van angst figureerde in de sierlijke, treurende vorm.
Ze reed langs de helling en weg van hem.
In een minuut of twee zou ze zijn verdwenen.
